27/7 係1200定1500丫屌好撚亂丫

正評：1200
負評：1500

無論幾點都好，27/7，守護元朗，五大訴求，集中火力，不撤不散

好好保護自己同埋身邊既人

推

快啲firm好時間得唔得

認真入黑元朗冇野好留戀

守護元朗，比多啲人入post，要統一時間一齊出黎

越早越好 入黑未必對我哋有利

鄉黑有機會偷換黑衫搞事

認真

投票丫屌，快啲叫人入黎一齊firm 時間

push

推丫屌，不反對通知書係1500，但邊個會理佢，手足安全最重要

推丫

補充一句，咪撚做Star Lord